好想做凱晴隻貓

日日比晴b撚

收嗲啦 死毒撚

我入左佢pussy

好撚毒

(借位thx) 各位請開發新戰線 Youtube
藍絲channel→ 不感興趣 /不要推薦這個頻道、開1.2秒close(冷處理)
黃絲channel→ like、comment、subscribe、share

目的: 以youtube演算法, 增加黃絲channel及文宣曝光機會, 降低藍絲文宣的散播速度

Meow

警察子女唔敢玩嘅運動 （免生意外）

想做佢隻pussy多啲